尋物 有無人今朝係慈雲山73小巴執到一個黑色timberland銀包？

雖然知道機會好渺茫 但有無人今朝搭呢架小巴執到一個黑色既timberland銀包？ 入邊有千幾蚊現金、身份證、回鄉證、提款卡同三張信用卡、仲有其他卡。

我剩係想要番d證件

幫推 有冇打過去小巴站問

已經打左 推

香港唔見野都好難執番

而家太多大陸人搭呢條線喇...

唉 仲有慈雲山班老人家

唉 次次執到野都會物歸原主 可惜好人無好報

希望你搵得翻

多謝

有

但唔係我

推

你係咪坐雙人位個面

我係

巴打你有見過？

前幾年73跌過銀包好彩有人交左比站頭但啲錢冇曬

唉 d錢無左都無所謂 只係想拎番哂d證件